[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(159)

程式碼

完咗喇個話題

其實我唔係彈鐘 我係好易對人與事失去興趣 識下朋友傾幾日我就會唔見左人

佢去左食野 你搵我bbg做咩

巨蟹

真

Bam

可唔可以比返少少尊重我？成日貼我出黎

我黎架

我黎嫁

咁你lor...我係catgirl

我怕會無哂朋友

一人一個唔洗爭

好yeah

真係好重口

屌

..... 同prince有異曲同工之妙

正面

笑死

做人都係忙啲好

不過韓狗

唔係坡仔咩。。？

佢哋私交緊
唔好騷擾人哋啦

??

無

冇上幾粒鐘又爆咗

cls

圖？

So where is 大隻高大一

wow~~~~~~~<<

...

咁快又爆上個post
只係行開左幾個鐘

極重口

]

```

薄熙來好靚仔

有圖?

想食煎豬扒福麵 凍檸茶少甜 配一份燒賣 加碟油菜

想食到喊

元朗有

夠啦
而家好撚肚餓呀

好彩岩岩食左隻蟹頂頂肚免疫

我打緊鼓

我唔想知呀

仲有扇貝岩唔岩

岩牙

醉了

可唔可以執屍

我喺屋企喎

又唔見有人爭我

算啦

Hi好耐無見

報警

唔開心原來大家討厭我

我餓到瞓唔到

屌你老母

鬼鬼又bully我

你抵畀我惡

咁咪好好笑囉哈哈哈

咁我而家屌你老母

我ft上連登的

笑我呀啦

我

點解係回應我

屌你ok?

我邊有

你成日返工無打卡 我見到你架on9

膠

你咪膠

我下麵給你吃

好撚惡毒

```[member][是但啦/member]

你知唔知全盛時期嘅我全日上緊連登
利申 打手

Me 清純小可愛

你唔好搵我

因為你上緊gay佬po

Twitter

然後畀人推開

tg傾

Thanks

On9

[img][/img]

想畀佢含

我就未試過嘅

屌你老母我又要打

笑什麼 大家都是
利申我a0

瞓 7點要起身

跑馬仔

羨慕羨慕

今日咁早無人

hi

1 黎 之前係酒吧睇住佢帶我個cf frd 走

打完

九點要起身返工

同感

早

因為有征服感

但都唔平
同埋炸到燶哂

但睇片覺得玩得太耐 打個丁要成粒鐘

最後果幅想點

媽媽

你要唔要搵Peter 幫手？

10/10

打成粒鐘丁

早

係人都係佢老公㗎啦

我頭先避咗用呢個terms

早晨

早上好

就快返到公司，又要開始做野了

但意思一樣

中文系

阿拉瓜巴拉吧

隻手瘦到
仲好意思擺pose

老人家一到12點就跌watt了

慣咗
男神私會

所以走咗出去捉？

後面果幾張係唔同人？

我都係

冇咗個紋身

睇錯性交大會
心諗係乜野傳統嚟

毒不可耐！

睇錯好正常

Pokémon go變咗老人驚
就好似candy crush咁

心邪咗喎清

其實我都係

毒撚冇資格join

早
In WCH we trust!

Discovery channel

Pm你答得唔得

6/10

咁又重口咗少少

可以去做男神們嘅玩具

新界西咪仲慘
撘完車好似飛咗轉台北咁

睇片覺得呢個行為好危險

原來係同鄉

想睇